麥當勞餐廳「皮卡丘與您歡樂會面」同皮卡丘一齊影靚相！

「 I love Pokémon，認定你是朋友～」呢位朋友，究竟我哋幾時先可以見面？

機會嚟啦！即刻Mark實以下時間、地點，於指定麥當勞餐廳參加「皮卡丘與您歡樂會面」，同皮卡丘一齊影靚相！

咁難得嘅機會，你又點可以錯過？

#機會難逢 #即刻叫埋朋友仔一齊參加 #出嚟啦皮卡丘 # #Pokémon #大朋友小朋友都可以齊齊玩

皮卡丘

伊布

正統叫法

係 支持任天堂 正式譯名

完全唔啱音

國語發音